香港人

香港人平時話人地其他地方點點點 我30秒前拎電話出離 發現唔見銀包到翻去搵最多唔過一分鐘 就比人執左 我唔會搵翻個銀包啦 希望入面啲錢幫到你 我愛香港！